
                      Muy buena! Como musical parecido al Barbero con Jonny Deep , 
tb con los vestuarios y decoración. Hugh Jackman impresionante! Russell Crowe tb, lo han Hecho muy bien, a llegado al corazón y  han  transmitido  la historia y los sentimientos con mucha profesionalidad.... Pero prepárate a llorar. Un 10 sobre 10!
        
            